[認真討論]iPhone X 無左home制有咩唔方便左

睇官網好似無左單手摸式，單手用跌機會肯定多左

lock機情況下無得double click 開Apple Pay ，要unlock再搵app？

開Multitasking 個版慢左，睇片介紹要由下向上推一半，容易變左出主版

仲有d咩

cap圖
解鎖慢左